有冇人係sneakeroppa 度買過鞋？

有冇人係sneakeroppa 度買過鞋？見到幾低就驚有fake

真定假？

Real

呢個年代仲ig shop 你地好自為之啦
睇個晒個ig都知假 賺到笑

有冇啲平同正㗎？

去專門店買啦
咁啱過年前有折

我想買yeezy

Adidas有8折

係佢到留言只會比人Del+block